{
    "product_id": "laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_01",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "15.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có giá 15.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_02",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_03",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 363.4 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.9 mm - Nặng 2.2 kg",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kích thước: Dài 363.4 mm, Rộng 255 mm, Dày 23.9 mm và nặng 2.2 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_04",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, LED Backlit, Acer ComfyView, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB, Công nghệ âm thanh: Acer TrueHarmony, DTS:X ULTRA, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 3 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Cooler Boost, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB, Kích thước, khối lượng: Dài 363.4 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 57 Wh Li-ion, Công suất bộ sạc: 135 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2021",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Tiger Lake - 11400H, Số nhân: 6, Số luồng: 12, Tốc độ CPU: 2.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB), Hỗ trợ thêm 1 khe cắm SSD M.2 PCIe mở rộng (nâng cấp tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 144 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, LED Backlit, Acer ComfyView, Card màn hình: Card rời - NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB, Công nghệ âm thanh: Acer TrueHarmony, DTS:X ULTRA, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 3 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1, Webcam: HD webcam, Tản nhiệt: Cooler Boost, Đèn bàn phím: Đèn chuyển màu RGB, Kích thước, khối lượng: Dài 363.4 mm - Rộng 255 mm - Dày 23.9 mm - Nặng 2.2 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 57 Wh Li-ion, Công suất bộ sạc: 135 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2021."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_05",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.4",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có đánh giá trung bình là 4.4 sao."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_06",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Hiện tại, Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_07",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có giảm giá bao nhiêu phần trăm?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "32%",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) đang được giảm giá 32%."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_08",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Khuyến mãi áp dụng cho Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) dự kiến áp dụng đến 23:00 ngày 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_09",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có tốc độ CPU là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2.70 GHz",
            "long_answer": "Tốc độ CPU của Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) là 2.70 GHz."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_10",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_11",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "15.6 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kích thước 15.6 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_12",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có card màn hình là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card rời - NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) sử dụng card màn hình là NVIDIA GeForce GTX 1650 4 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_13",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 3 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45)",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có các cổng giao tiếp bao gồm USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 3 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_14",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có kết nối không dây nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.1",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) hỗ trợ kết nối không dây Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth 5.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_15",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có webcam không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) được trang bị webcam HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_16",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có tản nhiệt gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Cooler Boost",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) sử dụng công nghệ tản nhiệt Cooler Boost."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_17",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "57 Wh Li-ion",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) sử dụng pin 57 Wh Li-ion."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_18",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) được cài đặt hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_19",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2021",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) ra mắt vào năm 2021."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-nitro-5-gaming-an515-57-5669-i5-nhqehsv001_qa_20",
            "question": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.4",
            "long_answer": "Laptop Acer Nitro 5 Gaming AN515 57 5669 i5 11400H/8GB/512GB/144Hz/4GB GTX1650/Win11 (NH.QEHSV.001) có đánh giá trung bình là 4.4 sao."
        }
    ]
}